有冇瀝源邨街坊覺得被標籤歧視同污名化?

點解要叫瀝源邨感染群組? 根本冇證據證明源頭係瀝源
應該改名做 2020新型感染群組

下你住瀝源邨？

應該叫沙田警署隔離條邨感染群組

ching識波

認同呀
利申 半個瀝源邨民

認同
WHO已經正式呼籲各國政府唔可以用地名嚟標籤病毒源頭
香港係咪唔聽話

本身入嚟想屌鳩你
Ching識波

已割瀝源

咁即係歧視沙田警署嘅警察啫？

我鍾意